香港人鍾意睇咩類型車片？

想收集下意見
嚟緊有機會嘅話可能有新片出

gkchan vs XRX

有咩好睇

Prius GT3 RS-R-R vs 911 GT3 RS喎

警車自炒片

佢賣左部3rs 9世啦

痴漢電車

AE86 vs GT86

大蘿柚 x 推車

Prius GT3 改Stage 1

我之前上網查過好似只係多10匹

你啲輕量化紙皮仕樣body kit加咗幾匹?

好似話有人試過抬副普通2ZR-FE落去係著到
不過會著偈燈

偷輕左150kg

ford vs Ferrari

ford fieata 1.0 vs ferrari F360?

你拍啲垃圾片，收皮啦

樓主拍左咩片 介紹下

最鍾意睇停車場俾人屌兩屌就跪嘅契弟

香港馬路奇景系列

未拍過片

極醜惡影交通差果D